香港人加油

唔知呢度有無人有科勞佢，不過就連係台灣人嘅佢都關注緊件事，身為香港人嘅你地唔知咩都唔做下話，有心支持嘅有好多種方法，你仲可以有咩藉口唔幫手